從杜汶澤拖糧呢件事，感嘆「公義」只係一個搵食招牌

以前曾經覺得泛民/長毛等人夠膽企出嚟反抗政府，係真心為左人民同公義，到今日變咗忠誠反對派。

雨革後冒起嘅一眾政治素人各自反面狗咬狗骨。

689嘅8964登報聲援，到今時今日嘅過氣廢老。

毓民緊加係痴撚埋線盲撐泡菜瑜

以前欣賞杜生無懼中共封殺，敢怒敢言。到今日自己已經成為「高牆」就用地位去壓迫雞蛋。

拖糧件事其實好簡單，問清楚，錯咗就認句sorry已解決就ok，硬係要敦起個款去趕絕人，再去趕絕人地，你既然識話拖糧係常態，就算程搏上報，都唔會有任何行家覺得你有何不妥，你亦都冇必要落井下石，而家個款就似係，「毒撚溝唔到女就唱人係雞」。比人擠牙膏式撚狗仲係到死撐，拖糧可能係行業常態，但絕對唔會係正確，仲要聲大夾惡咁屌人「唔撚識又招鳩積」，咁以後杜汶澤都冇資格評論任何政策/時事，習近平都可以出嚟屌佢唔撚識又招鳩積。

如果杜生/杜生員工有幸睇到呢到，我想講我會睇你地節目/支持你地純粹係因為覺得你地敢言/為公義出聲屌惡法所以先會睇，而唔係因為杜生講撚咗十年嘅三萬蚊過夜/屌騾仔閪，一個笑話講一百次真係好撚柒煩，十足過氣廢老係到吹噓自己打飛機。

如果到呢一刻你都認為我只係假波毒撚/社記深黃/垃圾藍屍，我只可以感嘆金正中已經變咗，要記得毛魔/希魔當年都係受命於民。

真係印證咗batman入面雙面人嘅一段對白

仆街嬲到po錯J圖，sor for 1999

樓主黎搞笑

不嬲推翻高牆既人會成為高牆，所以我地唔應該相信一個人，係相信一套制度，互相制衡。

雖然高舉公義旗幟既人會成功後會墮落，但係我都仲相信公義係存在係每個理性既人心中。

公義唔係講下就維持到，要人去付出代價去守護，唔講天琦，佔中三子咁要坐監，上街遊行咁簡單，啲人都不了啦。所以公義唔係假既，只係冇人實踐出來姐。

今時今日，仲有人覺得戴耀廷書生論政，假民主，天琦係鬼，係自己攞來唔成熟。講真，世界上冇完美既人。畀你係天琦佔中三子之峰學聯，你有冇信心可以一啲錯都冇犯，完美帶領香港走向民主？我自問冇。係中共強大干預下，仲係為左過去啲分歧，互相攻擊，我係中共就真係未驚過，散兵游勇，不足為懼。